聽講曼聯射手盧卡古有入波，曼聯主場贏曼城幾多球？

曼城攻強守弱即使曼聯同曼城鬥攻應該冇問題順利贏波

你識條春 盧卡古今場專心防守之餘 仲有1個助攻

盧卡古終成下一個朗尼，甚至更差

其實盧卡古打右翼都唔錯, 起碼他的傳中球令到曼聯有波入

係兩個

嘩! 今場盧卡古有兩個助攻, 盧卡古的二傳技術果然係勁撚到不得了不愧為曼聯神鋒

收D咩風錯撚哂
係有2個助攻呀

你啱，因為啱啱做完野收工，有同事話聽講曼聯射手盧卡古有入波兼有助攻所以先問曼聯主場贏曼城幾多球